# Анализ пользовательского поведения в мобильном приложении

На основе данных использования мобильного приложения для продажи продуктов питания проанализирована воронка продаж, а также оценены результаты A/A/B-тестирования.

## Описание проекта

Были изучены принципы событийной аналитики. Построена воронка продаж, исследован путь от захода пользователей до покупки. Проанализированы результаты A/B-теста введения новых шрифтов. Проведено сравнение 2 контрольных группы между собой, убедились в правильном разделении трафика, а затем произведено сравнение с тестовой группой. Выявлено, что новый шрифт значительно не повлияет на поведение пользователей.

**Инструменты**: `Python` `Pandas` `Matplotlib` `Seaborn` `Plotly` `SciPy` `Math`

_keywords_: `A/B-тест` `статистический тест` `событийная аналитика` `продуктовые метрики` `проверка статистических гипотез` `визуализация данных`
